原來今日雜總生日 6月15日

不如大家約埋出去唱生日歌